廿四味 24Herbs 《無撚用》"M.L.Y" [歌詞道出香港人心聲]

《無撚用》

你間屋真係堅堅係衰到冇人租
就好似你個ig鋪極相都冇人follow
講到點四正點好根本睇唔到
我只睇到shit hole同隻打唔開嘅window
一步就到 喂你咪阻住條路
一劏12嘅玩法去死啦你要趁早
為咗錢乜都做有磚頭先叫王道
理得你瞓喺shit hole佢照戴金撈
有冇人可以話俾我知道
仲住得人嘅香港究竟去咗邊度 得個做
索性把心一橫呃政府綜援仲着數
我都想有咁厚面皮唯有繼續R撈

*做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用
(起勢猛做 起勢猛做 起勢猛做 冇撚用 )
(不停咁儲 不停咁儲 不停咁儲 冇撚用 )
(起勢猛做 起勢猛做 起勢猛做 冇撚用 )
(不停咁儲 不停咁儲 儲幾多都冇撚用)

成舊水去食個把撚茶記
最乏味係 要受嗰班仆街氣 當正我臭四
貼錢買難受 佢照舊 理𨳊你
d物價指數貴撚到Fucking離曬地
仲猛咁叫你借貸買呀買呀根本係想你死
d福利派呀派呀派曬俾 落嚟嗰百幾
我真係恭喜你呀香港地
李嘉欣呢一句說話先至夠貼地

Repeat *

Save dough, 你話好唔好? 香港生活指數做到80都儲唔到
漫長路, when the money flows?
廿四小時日做夜做根本就唔對路
我 work work work work work 得個桔
你掠掠掠掠掠似拮屎忽
They say 1 foot 60 K, that's what you want me to pay?
I fucking got more chance to levitate then own a bit of real estate.

I ain't goin no where, goin away, this is my hood I'll be here all the way.
Goin no where, goin away, Eight Five Two I'ma rep it all day.
We just wanna breath, we ain't complaining
We just wanna breath, shit's so frustrating
We just wanna breath, we ain't complaining
We just wanna breath, this is what I'm saying

Repeat *

Working for the man, got me some cash
15 years…eating nothing but trash
15 years…gone like that
1.5mil in my bank stash
250 feet…all I can get
Mortgage payments making me sweat
2 hours ride home, just to get back
6 months later, I fucking got sacked

死link

JBS嗰段正到

24herbs點都做唔到LMF咁市井㗎啦,成班大少咁款,尤其是個何家女婿

廢淡歌？

咬老綜算鳩數

做幾多搵幾多儲幾多都冇撚用

反而後生個班rapper唔肯寫依d歌詞

D福利派呀派呀派曬俾 落嚟嗰百幾

好普通。。。。。

不停咁儲 不停咁儲 不停咁儲 冇撚用

都好過下下為憤而憤既
無返咁上下人生歷練格硬寫都係得啖笑

唔覺得係寫唔出 都唔係覺得個個都要寫
純粹覺得後生個班唔想寫唔肯寫咁解

仲肯整呢D歌算係咁啦
同埋PHAT咪又係LMF到出黎

我反而覺得成班去到依個年紀 當年啲市井味都唔啱佢地玩啦

kit都係啦
btw 24/7 talk好撚正

其實好多既你聽得少姐

咬到就係既
依家屎都無得你食

佢地都係個show話過 而家啲後生仔生活好撚慘
至少唔係上哂岸就奶共屌後生仔
btw莊文強同谷德昭個兩集好撚掂

真
兩個導演講野係唔同d
kb老占大飛都好正
幾個人既事可以串埋哂

呢首又點睇?

聽歌最撚on9就係話聽得多聽得少